好奇一問，最前線個d兄弟係咪通常都係公屋仔？

新聞次次示威搜屋都係去公屋。

係又如何

覺唔覺d私樓二世祖好自私？

覺唔覺D住緊豪宅山頂果D 好自私

豪宅都係私樓一種既

比人插眼個位港大生喎 應該屋企有啲錢?

又分化

住政府宿舍

低級分化
各人有自己崗位，有力出力，有錢出錢

前線兄弟同二世祖都係廿歲出頭。
公屋兄弟打生打死，
班班二世祖繼續入馬場坐遊艇落club食女。

爭取到嘢就講句多謝拍拍囉友走

二世祖本身就係平行時空，揸外國護照
香港閪左佢地咪去第二度過呢d生活，根本冇影響
你點解唔講幾廿歲d富豪同廢老？因為你根本想製造同齡嘅分化

二世祖全部揸撚曬外國護照
點解同你衝 on撚9???
弱智
呢度變垃圾港
直接去外國屌外國西啦

仆街啦 分化撚

大把私樓仔有出黎啦 雖然唔一定企最前

前線wor? btw豪宅仔驚唔驚坐監？

我屌你老母閪啦
渣甸山發夢使唔使whatsapp通知你？又喺度拎間屋搞分化

拎住建制黨籍未撚驚過
仇乜鳩富，係仇就仇中共啦on9

自己friend多典型中產以上屋企人專業人士搵到錢，住藍籌同大型屋邨（例如愉景新城、奧海城上面、將軍澳站天晉/將中、有啲甚至住到貝沙灣同何文田豪宅），好多最多和理非行吓同做鍵盤戰士，本身佢哋多去外國發展、自己有嘢困身或者屋企安排咗條路入大公司，話好大包袱去唔到太前 （一嚟勁葡萄又有啲無奈）

利申：私樓撚 屋企人價值觀好撚離地，但自己又因為屋企變動唔去外國唔得 有心去夢遊但冇力 太困身